女朋友好獨立

獨立到我好似隱型人咁，
佢有事我都幫唔到果種無力感有冇人明

淨係閪痕先call 你！
其他事你幫唔到手呀廢柴

我係雞

唉，我都覺得比唔上佢ex咁好男人，係咪應該做返壞小孩

關我咩事

獨立是好事

Agger

唔係佢唔想揾你幫
係揾你都幫唔到手

真的嗎，搞到我好似突左出黎咁

咁我仲係唔係男朋友

正面d
佢獨立唔代理唔需要你
只係佢係呢d程度上可以自己處理
因為愛你
所以唔想芝麻綠豆既事都煩你
到需要你既時候
自然會搵你幫手

如果佢搵左佢ex幫手無搵我啦呢

巴打，你女友一定係騎牛搵馬中

我都成日㑭人話獨立，我可以話你知，幾獨立嘅女人都會想依靠男友。如果佢依賴你，即係佢都唔多欣賞你，當佢搵到個可以依靠嘅男人就會飛咗你。

Sbt 我朋友都叫我做好啲自己算，唔好理人

兩個人一齊連信任都冇就唔洗講了

巴打，你要manly啲，成為佢想依靠嘅人

多啲「我幫你」，「等我嚟」，「有我係度，你唔需要擔心」。

但記得講得出一定要做到

會唔會你平面見識、識既野太少
咩都比唔到有用意見.....

有信任呀，佢講咩我都信，最驚佢唔講。但佢好似真係唔需要我咁

都係既，知識上既野我真係識好少

I know that feel
好似自己咩都做唔好 佢自己就可以處理好 幫手就好似越幫越忙

知道了，我都唔敢講咁多果啲人，好驚講完做唔到。加上佢係做開leader果啲人，所以我真係要努力啲先得。

所以不如靜少少當幫忙